利迷不如轉投他隊啦。。。

全隊都比你地插到變垃圾話要賣
高daddy又要人躝
Fsg唔泵水又要屌

有冇諗過冇佢地
利物浦仲係n年冇冠嘅中遊隊

羅馬咁撚廢樓主都不離不棄
樓主勁有說服力

冠軍已袋理撚得佢

哲高火力全開

有利迷話要高普躝咩
作得就作

艾利臣咁撚廢不如退返比我羅算啦
唔想佢係出面害鳩人

翻意大利果陣會畀猁狗咒到空難